蕭若元：警方很可能控告鎅頸人士「意圖謀殺」，RTHK：鎅頸人士暫被控一項「有意圖而傷人」罪

燒山好嘢 多謝燒山

如果陳彥霖行去自殺無着鞋 佢對鞋係邊

能力愈大，責任愈大

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

燒山好波

好心咪推呢條垃圾

dont make stupid people famous.

最近終於識玩啦燒山

新職業

多謝燒山

偶像

推

燒山

改變世界既男人

多得尋晚燒山燈一燈

雖然成日笑佢燈，但見佢就算唔認同，都慢慢接受唔同溫層抗爭，覺得成班和理非個心態轉變得好大

cls

燒山好野

有冇人想夾錢送個果籃俾燒山
擔心呢個割頸手足擔心到訓唔著

燒山we trust

燒仔

又要 post

WTF

屌你老味 係office笑左出聲

CLS

多乜撚野謝?
傷人17最高一樣坐終身

香城首席預言師

佢收完禮祝你身體健康

多謝燒山
人生第一次想多謝一個人想到眼濕濕

傷人易入啲，老謀要證明佢 plan 過

不過老謀基本上終身，傷人有價講

【民陣九龍大遊行】
日期｜10 月 20 日（星期日）
時間｜1.30PM 集合
路線｜九龍尖沙咀梳士巴利花園 至 高鐵西九龍站

今晚有祈禱會同籃球之夜

傷人17最高都係判終生

呢排識玩左

差好遠

頂撚住呀燒山

終於識用自己招技

千祈唔好同佢拜年

果籃要唔要插個牌 牌上面寫苦海明燈?

知唔知之後可以加控

邊套戲

Thanks burn hill

佢終於明自己要做乜

蕭山
地球靠你啦

其實仲易入 個範圍好大 可以好重

Saving private Ryan

真係險過剃頭辛苦閪燒山

In 燒山We trust

DLLM笑到收唔到聲

17要證明隻狗重傷先得
辯方拎將軍奧斬爆肺女單野黎對比佢就收得皮，睇死佢17都告唔撚到呀

In燈神,We trust

我愛燒山

有時我真係諗...
究竟佢係咪有超能力

政界明燈, 燒山
股界明燈, 沈大屍

兩大法力無邊高人

呢個唔叫職業啦，全香港七百幾八百萬人得佢一個做到

傷人17一樣都係終身
咁開心做乜…

燒山近排好似知道自己燈嘅方向

燒山好波

If not me, who?
If not now, when?

DLLM搞到我搭緊車笑出聲

逆向預言家

中共相信同佢對著幹就是正確

正

多謝

認罪，5碌到

小學生抗爭 見到蕭生咪打燈

以為好好笑

意圖謀殺同傷人唔係一樣架咩

燒山：「真係乖。過黎，比封利士你。今年財源廣進、身體健康、萬事勝意、合家平安。」

笑完就推十月二十號遊行

現眼報都冇咁快

蕭若元：異能醒覺

笑完就好推遊行Post

燒山謝謝你

燒山好嘢

真係燈神

屌

可唔可以話一定告得入？

燒山運用燈力救手足

講真我唔樂觀...
有機會加控
但問題 係保護好義士 唔好受到傷害緊要D

燒山大恩大德

有咩好開心?傷人17無量刑上限 唔同傷人19阿屌

同埋都有排打

成班on99同條垃圾老人打飛機
傷人17都可以終身監禁架
屌晒你地老母

燒山好野，多謝燒山!

屌 笑咗

勁過核武

古有得孔明得天下
今有得燒山得天下

可能自己友先唔告謀殺咋

燒山手足無事plz

連燈師？
連續咁燈

蕭生到底有無一次係未燈中過

燒山燈到義士無罪釋放我一世只幫襯人民超市

Thank you

Push

我愛燒山，多謝燒山

我諗係因為有曬片 果下charge唔入意圖謀殺姐

其實好似已經落左呢條控罪

問：「燒山你對港獨有咩睇法」

燒山終於將佢既超能力用係啱既地方

舊職業黎

all hail burn hill

重新出發

差佬邊會咁順攤，只係換條容易d鋤入既罪
嚴重傷人都可以終身，仲可以隨時改控罪🤦🏻‍♂️

燒山識玩

痴撚線
根本係世上最偉大嘅反預言家

你當麵神，馬化雲死？

連登契爺

咁不如搞返個battle